所有四十歲樓下嘅手足一定要戴口罩！！

話我黑心都係咁話，見到班廢中廢老一個二個冇戴口罩，仲話咩「該死唔得病」 真係祝佢哋早死早著

認真，班廢中廢老死曬香港就可以回歸年青人手上！世界從此就係班後生嘅天下！

大家一定要抱住要成為世界上最後一個人類嘅心態生存落去！

願榮光歸香港後生仔

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

咁40以上就無手足咩屌你

你當銀髮族係condom?全民戴口罩

話明廢中廢老 手足又點會廢呢

銀髪族點符合廢哩樣嘢
自己友就一定識得戴口罩啦